如果21分鐘唱唱下入波咁點算？

🤔

入完波叫埋球員去北看台一齊唱

幾點開始

繼續唱

8點開波

咁咪中圈開
唔通龍門球呀

好撚好笑呀屌你老尾

依家現場多唔多人
去唔到wor

勁小人...

波台手足呢？

邊有咁早到7:45啦

邊到有得睇live?
利申：唔睇波

邊個入波邊個就係鬼

Tvb85台

唱歌係咪北看台？